脊醫一問

近排想的起心肝操好個身體
想個人精神返同腰酸背痛少啲
想問脊醫信唔信得過
如果信得過有冇邊間推薦吓

被世紀遺棄不可怕
賓周痛有時還可怕